［有圖］係地鐵站等緊人..見到對面咁應該點做

我好想知佢地做咩

可以做d咩 想個咪行過去望囉

想知

係賓b隻手係收左係條女件衫入面

看圖說故事時間到